day trade美股

有無人會搵某隻股票 eg Microsoft, tesla 買幾萬美金不停出出入入 賺少少咁(幾蚊至十幾蚊美金) 咁樣可唔可行
如果跌左，因為佢係優質股 ，就strong hold
券商用零佣金既

港股都有人咁玩大藍籌股啦
食一格就放

strong hold唔會輸 咁點解唔直接strong hold?

試過呢幾個星期日日啱位就trade TQQQ,APPLE 之類既股票
平均每日都可以執四十幾美金

大把day trader 啦
不過float 大既股volatility 會低d 即日鮮未必有肉食

就係出出入入

利申 新手 所以請教大家

但美股係分分秒秒都有價格改動 好似先有咁小型波幅玩

咁你只會miss哂中間既升幅 手續費亦蝕死你

我係咁用10000美金買tsla 炒，試過一日賺3次，每次40－150美金

都話冇手續費

如果一蚊波幅 可以係咁trade 利申 新手

我仲要有最低16美金 一買一賣冇左32

。。。。開零佣金户口啦

IB 1美金手續廢

咁少

唔work 出出入入賺得少左

每日贏粒糖
一輸就輸間廠

個巿唔係日日升，亦唔知邊個係當日高位， 邊個位最低
加上本少，執少少，貪字得個貧

上個月開左SoFi後, 見免佣呢個星期開始day trade美股, 一個禮拜竟然執左usd 6k, 不過自知只係死好命+近來美股個勢係好好, 好多正股都升破天際

Sofi有冇day trade limit? 如夠buying power

唔覺有day trade limit, 你有buying power就任買, 賣方面都無限制

我想問埋 佢個account value係咪唔準架 我見佢個數唔對我自己個數 thank you

Swing trade 都未咁得掂既話，就唔好day trade,錢唔係咁易賺

account value係流流地, 我只係沽貨時睇個平均買入價睇賺定蝕, 個平均買入價係堅

day trade咪汁得仲少 最大升幅通常都係過夜

40usd 一日，一個月20日都800usd
有我半份糧了我都想

我Day trade期權 平均每日執到百幾蚊美金

我係美股新手。目標係賺少少個隻
試過hold googl (10股），BA(10), UAL (10),FB (20)
都係即日，出出入入。正如你所講，執1x~5x usd 就閃。
好彩既執到一兩千HKD ,唔好彩就幾舊水都試過。不過都係呢輪大升先做到咁。我覺得過多一陣上返疫情前時就好難做。波幅可能好細，要買更多股數。

利申: 新手，用IB 貪佢個API 寫algo (如果有時間)
firstrade 都有account 但未入錢

到你賺40usd 你就唔會滿足
因為隨時你一做完T眨下眼就升到巴巴聲
你就會心諗：唉早知唔好咁早放，咁就可以賺多幾十個40蚊
慢慢你就會玩愈黎愈大。
仲有 賺得40蚊根本on9 你個本咁細 手續費都隨時蝕死你
賺就賺40 你睇唔準 隨時蝕過100
我建議你個本咁細 玩期權仲好 本金細回報大

依家既platform 買賣美股唔係超低俑低手續費就係免呢樣嗰樣
一兩蚊美金蝕咩姐？

跌咗strong hold就唔係daytrade，跌咗止蝕再睇過第二隻或再搵機會入賺返先叫day trade

本唔使大，回籠又快

day trade要每分每秒mon實
美股時間好撚辛苦

來回咪最多三蚊
上排一隻股一日可以來回玩兩次

一萬usd本已經可以咁做 不過搏個幾蚊usd唔成分分鐘倒蝕變投資

剩係間行已經兩蚊仲有稅 你玩衍生定cfd

識講優汁股都仲走去day trade係咩玩法

day trade梗係買龍頭

注碼唔大既
買入最低消費一蚊
賣出最低消費一蚊+交易所手續費咪一蚊

你啲錢都要回籠㗎

香港買美股有冇Pattern day trader既規距？

好多連登仔鍾意計自己俾左幾多手續費
而唔係計自己net income有幾多

贏粒糖輸間廠

冇，已經trade 左十幾日，一晚袋一百幾十，但好撚累，晚晚睇住個市，辛苦過返工

真係好易贏
最好用埋孖展炒
一日10%～30%其實唔難
推薦你玩sqqq tqqq

day trade 通常炒細價股，你買啲咁大隻股真係有啲on9

唔係有咩t+0?
利申, 新手唔太識

想立於不敗之地
即係未知投資咩股長揸 但又想賺啲外快 而隻股又夠優質 守起上黎都ok

股市冇不敗之地架傻仔你日日執幾十又哂時間 因為你買岩方向 但係人地長渣表現一定好過你